IT部收到好多女送朱古力

發夢吧啦，幾廿歲人仲學埋d後生追毒漫，成枱擺哂d初音，毒漫女figure，後生細仔就話姐，幾多歲呀大老？掃撚哂佢啦！留意下d時尚，電視劇，旅行飲食好冇？話題來來去去都係3C足球，抵你冇女埋身啦 又唔識裝身，頭髮亂七八糟，帶埋d阿伯老積眼鏡，揼撚左去啦！4,5張野都黎做毒撚就唔好咁出面啦，影衰哂呢行，生生性性叫雞攞返d經驗好過啦

岩.

Sorry囉

is